考車一問

想問各位巴打報街多定私院多？
邊個好d 唔想嘥咁多錢考

報街同私院有咩分別同價錢

想平就自己搵師傅

想慳啲嘅當然係搵街師傅教，上堂時間可以靈活啲，但就要自己上運吉署搞手續

搵教院就岩啲怕煩嘅人，大部份手續都佢搞晒，但呢啲當然都要付出(錢)

利申：搵街師傅教1take pass

報左教院
師傅hea到仆街，堂堂玩電話
練習時間又少，考完都唔會覺識渣
極後悔

駕院，自

駕院呃錢

我覺得李健唔錯 咁啱派左去個好嘅師傅到 一take pass 價錢同出面一樣 基本上成個教車行業都係公價 但係我啲fd喺出邊搵啲老屎忽都考左幾次 質素冇保障

如果識好既街師父當然更好

利申: 識到，pass 左

街師傅 咁岩俾我遇到個好
但係上左7堂 我仲係搞唔掂…
有諗過係咪唔適合學車